其實點解要笑over my booby?

明明當年連登仔都係迷信法治 叫人唔好搞法庭

推

分化呢d 野， 你明就會明

因為佢地覺得串弱者就會自我感覺良好

懶有型講句咁嘅嘢,但又冇咁嘅勇氣去保衛法治而死

左膠先會叫人唔好乜乜乜

其實我唔明串下有咩問題
太過糾枉過正只會令人反感

講錯野唔認錯就要大大力笑

以前大把連登仔叫人唔好搞法庭

因為我要OMDB 死

「叫人搞法庭」係會畀人告煽動、教唆……所以千祈唔好做

唔笑佢可以點 梗係揀個易洽架啦

笑鳩埋連登仔

就係OMDB搞到個個迷信
OMDB係因

只有少數手足行得前
大部份人又話鬼又乜又物

因為好笑

Booby笑左

班6c靠法律搵食㗎嘛
佢地邊敢話法律已死

咪好似以前講 民主黨 賣香港 咁囉

正常 分化撚仲意鬥黃